無聊一齊吹下水？

傾乜都得

1001冇了

屌你老母屎呢

Why mo人入

牙層😅🙏

😅🙏🏿🤟🏿

搞緊咩😅🙏

聽緊歌😅✌🏿

好爽咁😅🙏有冇聽嗰首我在切爾諾貝爾等你😅🤘

點解今個po唔求我

冇呀😅🙏🏿
依家聽緊oasis啲舊歌😅🙏🏿

想有返啲尊嚴🙏話哂我係聖母，下下求人唔係幾好🙏

原來你都有聽oasis😅🤘

唔求就走了

好想錫人春袋

點解禁夜未瞓

好鐘意 佢啲歌relax😅🙏🏿🤟🏿✌🏿👍🏿🤘🏿

求下你🙏

旺角

太子啊na

好變態呀

話咩唔知乜乜乜係附近

屌你地⋯⋯

再講blk你

你自己要愛惜自己啲個人資料先得嫁

是😅🙏🏿以前啲英文歌好聽啲😅🤘

我信你地呀嘛

Siu4

笑咩

你真係好單純好天真😅

一個人來一個人走始終在路上彷徨

咁係呀嘛我以為你哋唔會記得

奶好耐冇見

春袋是你！？

我改咗名變埋性

又要我地操心 成日都咁唔小心

變中性

好啦下次唔會，sorry

雌雄同體？

同你玩sm

來吧小奴

點解禁遲入

你一開就幫你個po比咗個負皮

好撚衰

屌你老母番左風先幾日又熱番 等我仲買左咁多新衫 快撚啲冬天

撳上癮😅🙏🏿

你玩你啲卡帶啦

好痛
原來你鐘意玩呢啲

睇埋lectures就去

留言啦淨係負皮係咪男人嚟

Pin this🙏🏿

咩係卡帶

👎🏿

因為我係爆奶樽

我見啲人玩黑膠 好似黑膠jan啲

小女子財力有限😅🙏🏿

屌你老母

有啲復刻黑膠 都唔係好貴

屌你老母臭閪好撚多野做 今晚又3點幾先瞓😇

咪咁爛口啦屌你老未 女仔人家

又係你叫我留言😅

我瞓先88

復刻都唔貴？

好囉sor

樓主下次打機可摸耳讀一次平時講嗰啲粗口出嚟

⬇️

想睇你爆奶

渣ga

你肯開咪我大大聲聲讀埋篇粗口潮文出嚟又點話

屎把聲好好聽 你走寶

邊個俾你瞓

我有開 但你唔係度

佢幾時開過哭撚左

真

冚家剷幾時嘅事

我要返學校呀

我想聽你唱粗口歌

Here

屎幾時開過咪

上次同藍絲ad唱k

School is for the weak

上次係幾耐之前

唔洗預樓豬 咁撚爛口

兩個禮拜掛

好啦睇嚟真係冇緣

點解你地咁得閒 我多野做到 日日都chur乾自己

你反省下自己 罰你今晚唔瞓覺

請尊重，thx !🙏

咁你咪唔好做

隻眼好攰

咁快啲讀篇文

好撚惡 你幫我做ok?

學校冇乜比嘢做

但我喺度嗰陣你都冇開咪

隔離完未 未開始派野咋傻豬11月就知死

我要訓啦，早抖大家

佢特登唔開

發現要插住電先用到dnlm想買過個

點解呀

都叫有開

-.-屌你

唔計啦你開完又唔出聲

諗起細個我屋企都有部勁大卡帶喇叭機 應該係史前遺物
我細個仲拎原子筆捲卡帶

我把聲唔好聽

molamola

This ok?

依家賣出去應該仲值錢

太大

100蚊幫你收🙏🏿

chur 完

Lm

好撚抑鬱 而家仲有冇手足係連登入面陪我發神經?

太眼瞓睇錯100幫我吹

都得

但我想奶爆你

今日，想同大家講一個小小嘅秘密

屌你老未我夠係 3:30瞓上撚緊10點堂

樓主改名

奶邊度🙏

長頸鹿呢排點呀

今朝冇較鬧鐘遲大到

你想我奶邊到
btw 點解你咁多負皮

自從我變完性就開始俾人負皮
明明做自己好開心

你都變咗性

好人一生平安，皮🙏

做緊咩

今晚可唔可以玩among usss

好唔開心，仲未放得工，放工又唔想返屋企，但又想早啲休息，心情好複雜

點解唔想返屋企

家家有本難念的經

第三次召集

唔想返啫，點都會返

辛苦晒巴打希望你地可以快啲搵到屋搬

幾點

same here
thomas爭啲就炒 啱啱好pass到 好彩有pf

飲緊酒 玩緊結他

1-2點？

咩酒

1點anybody?

飲完呢罐飲Kirin嘅Strong Zero

喺邊度可以買

我唔喺香港，唔知香港有冇得賣

佢有款Cannabis Beer但我呢邊冇賣

呢個反而想試

Hi

想試cannabis 多啲

早晨

犯法架應該

可惜香港犯法你嗰邊犯唔犯法

犯呀，但我而家都夠醉

Vodka味嘅啤酒好得意

Who又偷偷留下負皮

佢好似有果汁，所以係甜（果汁）-苦（vodka）-回甘咁，幾好入口

Hello

冇人。。。

你好

Hi今日去咗邊度玩

你好，為什麼有2個負皮😅🙏

震驚！白馬都出樣了！

做了什麼

通宵溫書中........

唔關我事

有啲感情事煩惱依加一直追緊個女仔，但係佢放唔低以前。一直都想為佢做更多付出

如果巴打絲打們有心，幫忙留個言，正評。支持下我倆。

我想同你講：「珍惜眼前人」

春袋佬做咩改名

冇人試過搞大過自己嘅女同事
有個仲要生埋女

呢排想變性
屌你好耐冇見終於上水啦咩生日快樂
呢排過成點呀？！！

你生的？

一齊奸爸爹溫到幾點

信住你先

溫到四點頂唔順

dllm我係計時快樂
呢排忙住搞jupas啲嘢 壓力大到癲

試過搞大男同事哈哈哈哈哈
咁個女點算

我意思唔係搞大佢個肚
只係扑過

我都係，好快就考mid term

名一個可必禁介懷
下年就讀大學咁咪好多野做辛苦晒
希望你之後有時間抖一抖

你有？

屌過100次以上
唔知佢老公知唔知
成部電話都係同佢搞嘢啲片
如果send俾佢老公會點

仲拍埋片

識人都係咁仲要個男嘅已經有仔女，後尾穿咗煲，個女同事嘅老公嬲到上佢公司打柒個男人

袋袋

sd比佢老公之前，sd比我睇先

好撚暴力的 驚你嚇親
佢叫到成個屋苑都聽到
邊屌望佢Facebook
睇佢同老公啲結婚相真係好爽
玩撚到佢條女係咁噴水
前排想塞個拳頭入去太大力搞到成張床都係血
暫時淨係放咗波子乒乓波同埋網球

你係絲？
我懷疑佢老公真係滿足唔到佢
佢淫到一上屋企就拉低我條褲係咁奶
然後好快自動波
每次搞嘢都插晒兩個窿
射之前識得用返口幫我吞晒啲精

Cls玩到禁癲

Hello boom，就嚟考試了

考咩

我又想比負皮

中英數通識西史地理
你洗唔洗考

咁多？
我考古豬

抓爛你隻老鼠

係呀星期五開始
咩係古豬

溫書未
古老山豬

未...點先有動力溫
你老得滯唔洗考？

唔好溫
我56歲，有個仔

Ok
邊個仔

咩仔

咁
多
位
我
就
生
日

幾時

新人想r水吹
心靈越嚟越空虛點算好

你條仔

你
幾
時
生
日

點解覺得空虛

你地真係續個續個comment 負皮

me too 乜咁岩啊

GTA hi

三三

無男朋友？

你

唔知個人生做緊乜做咩都無哂動力了

仔
無女 對愛情感到恐懼 好似充滿背叛同欺騙

刷下存在感

見到d人係到分享自己d愛情故事 發覺自己同d人嘅愛情觀好似好唔同
加埋以前做得仆街仔 驚又害到人

要重新認識一個人嘅過程好痛苦 本身都少少毒撚格

係咁講，但完全無動力

最好可以死喺三十七歲之前或者更早

好悶呀

呀呀呀呀呀呀呀 唔想做功課

點樣先可以係夜晚無咁負

我都係好快mid term

夜晚係放負嘅最佳時刻

柒頭finally 上水 呢排掛住屌西唔見人？？

和你吹
做緊咩

有上水..如果唔係邊度有咁多負皮

流鼻涕玩手機

原來做左死人cd rom😡😡😡😡
你洗唔洗考mid term

鼻敏感？

有咩好玩

開風扇好涷

咁熄風扇咪得

睇緊ig自信女po笑撚到仆街

好快又final

唔好已讀不回我啦屌

早啲瞓

你死得

好想攬住啲貓

未喎 依家放一個禮拜比我地catch up返啲嘢先

咁開心

我邊有

很想要吧

想放暑假

依家11月喎

時間加速pls

加成年

咁倒退

都係唔好 唔要肺炎

可能加速都有肺炎

唔會㗎！

邊有咁易冇

燈

屌好羡慕

咁邊個負皮我

快唔想再戴罩

負皮你

過嚟讀

英國不了啲人好惡

惡得過你？😅🙏🏿

屌我好撚惡咩？？😂🖕🏿

你喺英國讀書有冇俾人歧視嗰啲

俾你定下驚，係小熊貓嘅攻擊動作
聽日係online定f2f

聽日屌打同學
online開cam

Online唔gang啦

你係好撚惡😅🙏🏿

暫時未有但佢地心入面點諗我就唔知

讀緊邊科？

goo....goo..good morning everyone

有冇cow到鬼妹

對唔撚住囉😂🙏

我以為英國人會睇唔起外來人
咁你之前諗住點喺英國攞埋身份先返嚟？

社科等乞食

會唔會見到同學個樣

鬼仔就識到啲

惡撚柒鳩到😅🙏🏿

未諗畢到業再算

會呀 齊齊開cam
gp discuss

gay

對住你先係😅🤘

幾時畢業呀

Want join?

Ohhhhh到時你扮lag機咪得

你畢我咪畢

你做晒0同1

sor...sorly wifi not gd

禾吾g幾時畢
不過有bno都應該容易走嘅

我對自己係1

我冇帶埋我ok?

我都冇
你留喺嗰度拎埋身份先啦

唔是要有人請先留到？

咁你搵份工再帶埋我地過去

但瞓唔著

好緊張

希望爆肚成功

今晚又冇人

1105

1
1
0
5

Boom豬
Miss you

Hi
冇人？

係到

我琴日勁頭痛

黎m？

Yes
加上捱夜冇乜點訓
超辛苦

做咩捱夜

你地個個留言都負皮唔攰？

後日生日快樂

做project

下豬！
正日先講。。。。

辛苦了

Oh
唔好意思當我冇講waaaa

Why ge

有人嗎

啱啱沖完涼洗白白

見到個名忍唔住負皮

你對聖母有意見？？

冇意見 但係你啲字加埋一齊 好唔順眼

屌你好衰

多謝

今日禁得閒嘅你==

其實已經唔chur 又冇midterm 係呢個星期日交文 下個月返poly 同去一次天水圍screening 呢兩日玩switch 冇上水姐

真好沒有mid term
以為你掛住溝女冇上水

哪有女 我醜都係係屋企算

搶到頭3

不如考慮下牛仔

咩意思

溝仔

不了

又瞓過龍

想買Apple watch

買

買SE好嗎 40定44

我冇追了 SE有咩特點

開曬信用卡拎迎新 差啲Apple gift card未到

如果真係敗登嬴左，你地有冇咩打算

可以點走又走唔到

擁抱大灣區

但SE個價錢好似幾抵屌

我係中國人

點可以咁

早晨呀～～～～～

同我講

今日係咩日子！

生日快樂

牛安

早

生日快樂 希望你開開心心

GTAHappy Birthday

閃死咩

你講咩話聽唔到

閃閃豬

Bling bling pig點解你禁得閒

番緊工啊

豬豬

lunch time

食晏未

閃你

食緊咩

馬馬

眼都盲

你盲左好耐啦

請尊重啦
點解咁講喎

Yeah

一定會豬

春卷bb

hi 豬豬

你閃盲左自己

食飯飯未

貓

未 11:30堂搞到我起左身

我煮比你食

好撚悶

做緊咩呀

有愛

我都煮俾你食

當然

有啲擔心

屌你老母 聽日present先黎爆mon

耐無見

收工喇！

慘

想念你

在每個想念你的夜晚

無啦啦跌左800蚊整mon

屌嬲到推文

樓主有冇睇《花地瑪：玫瑰神蹟降臨》？

我都想有人carry

logistics 垃圾科黎

~

禁早

點會冇，套戲我做主角

👁～👁

me番七點

訓未

禁遲

對

聽日考試，所以準備訓
你呢？

訓了88

禁早，會不會睡不著

不會

可以陪你睡覺

你終於回來了呢排搞咩呀

喵

隻腳點呀

仲跛緊

第一次入嚟
Btw準備瞓覺

係咪仲好痛呀

強哥禁早訓架

差唔多啦

平時幾點訓呀

呢排成日搞到三四點
依家想早返啲瞓

我都係
我sleep先聽日考試
強哥你都早啲瞓

Sweet dream

唔痛既 但行路仲係跛下跛下

Same here
Lockdown開始悶緊

Hea咗日 身痕就去煮嘢食

食完，又要開始揾定啲煮勁耐嘅嚟煮
好彩入咗貨，今朝見到開始要拉龍

我日日都公仔麵

抵啦

之前就搬清貨都食咗一個月
玩咗好多花款
沙薑雞撈丁幾好食

未入嚟都估到你會咁覆

咁有心機整

屌你

Helo

好惡

瞓醒

點解會係訓醒

5點幾瞓到3點幾

下就5點幾瞓到頭先3點幾

我考完試了OH YEAHHHH

廁郎！好耐冇見！你呢排點呀！

Hello屎哥！！你好嗎！？

早呀你做緊咩！

要番學

究竟你有幾懶

有咩水吹？

你唔係返工咩？

你做緊咩

好閃呀

失望

你在做什麼？

上堂

我都差唔多連續三日係咁

好悶咁，我睇緊電視

都係用返呢個好啲

原本3:30堂 係都要今日傾嘢 搞到10點起身 一陣夜晚打文

等放工

halo

嗨

點解你仲係好似好忙咁辛苦了三

今日星期五呀陣間有咩搞

做咩

忙啊 其實係我呢個星期冇做嘢 日日唔多嘢做但係啲時間搞到我好攰

你意思係啲時間唔夠用？

本身今日test 但學校以為打風取消左 好想快d解脫

如果我學校係你學校就好考咩

點講呢成日一係早起 9:30堂 10:00起身傾gp 一係就3:00-630呢啲 時間 卡住曬 搞到冇曬心機做 又攰 下個星期要見gpmate 又要去天水圍

今日無番屋企做毒撚

禁遠係咪搞完grp啲嘢就得閒啲

冇exam 啲嘢唔多嘅算 不過麻煩

做咩你啲cm都有兩個負皮
春妹呢排都幾忙

冷靜啲😅🙏🏿

好耐冇見！

大家幫我諗下 男朋友媽媽就快生日 送咩禮物好

Hello做完嘢未

琴日破諗住橫掂都係 之後nut咗兩次

仲有兩科test

加油呀

想nut就聽胡師父

整嘢食？

個晚出去食 話預埋我 咁就肯定唔使我俾錢 因為之前都有整過嘢食請佢食 但係而家又冇時間 二來好似唔夠得體

上公司堂啊

番黎了

香水

見到你～就好開心～你～做緊咩～

出現了

手袋？

拍拖未夠一年 應該又唔洗去到咁 送俾我老母好過

俾on9仔負皮
忙咩呀

有諗過 但見到佢阿媽擺滿左成個架 仲要全部都係名牌

咁樓上香水呢？

佢阿媽坐底五六支

首飾？

好勁

而加傾到邊

好似ok 但我學生妹 唔送名牌都應該可以？

試下搵嘅就快絕版 之前搵到支marc jacobs比老母
幾舊水貨仔又幾香

可以有心就得

咁其實都幾少
不過我老母儲開所以無得拎嚟比較

我哋啱啱講緊你

香水可以再考慮吓

我見佢擺嗰個位已經擺到冇得再擺

Hehehe

佢真係冇搵我，屌

Wuuuuuuuuu點解呀全部都係已讀

Anna sui幾好 個樽靚同埋幾香
不過部分中產會睇唔起
Jo malone你可以afford唔到
Chanel gucci dior應該都係
Try下marc jacobs
或者搵下啲小眾brand

我老母都係 條友好撚鐘意儲樽
成個鏡櫃都係

謝謝你

煮完嘢食

掛住你

煮咩

但我要訓了 聽日5點起身

生果籃

禁早起身做咩

番工

送披肩

講緊我咩先～

好啦早唞

但失敗咗

Jo malone識人買真係勁平 好似300幾就買到

你個名好好笑

算9數啦你

呢個都好喎！ 佢媽媽都係啲普通師奶仔 好似又未去到要好精緻嘅禮物

邊度失敗，個芝士？

咁花地碼聖父係邊？

Yes稀又唔好味

生日送果籃 [member]

滴雞精？？

佢係至高無上嘅主
Btw你信教嗎？

你用咩芝士呀

你廚房剋星黎

ok bo. 上網睇吓價錢先

Cheddar

我信訓教

執返條命仔咪算好囉

人生煮嘢五隻手指數得晒

留低嘅係一份心意而唔係負擔🙏🏿

精粹係用最撚cheap既片裝芝士

下次試吓parmesan，好味

我覺得唔使到咁大盒牛奶 少少牛奶加多多芝士應該已經OK

🙏伯母rip

你估我係你？

好似仲要落生粉

懶得去買

佢嗰邊應該買唔到生粉 應該有粟粉 都係差唔多啦

樓豬煮嘢食好似有一手

下次試下

信主吧，死後會上堂，同耶蘇一齊日日唱k，仲有72個處女享用，好爽㗎

樓豬咁撚有錢 屋企是但撩啲野出黎煮都好味啦

先煲熱D牛奶再落芝士 一熔咗倒落個面度應該OK

肥婆

我覺得你要試下煲仔飯

晚晚要食牛腩

擺自己落去？

Oh咁又係

我淨係識整牛奶加可可脆片，呢個係我爸爸教我的

想食得咗再同你講

跟我學野啦你

那兒來的煲？

講到我都想食 聽日早餐要食呢個

我不有錢🙏請尊重🙏

😅...屌你咩

運動又唔做

好肥

屎屎

我都識杯麵加熱水 學左好多年

唔減肥了

豬

晚晚做床上運動

真。。我公仔面是用微波爐叮熱的

原來杯麵要加熱水

老江湖了🙏

原來on9仔嚟🙏🏿

食咗全日就唔食野了

其實唔一定，你直接加粉當媽咪面食都得

Boom

咩呀人哋教㗎

饑饉30😅

坐爆你盆骨

要積下功德

我上年加凍水個杯面仲整緊

見到都覺得痛

你有冇試過，好過隱的

幾時積埋陰德

你好噁心🙏我好不安🙏

係。。裂開嗰下

我覺得呢個帖文好唔健康🙏🏿

做咩叫禾

快

想退出群組了🙏別挽留🙏

重口味豬

下世🙏🏿

我以前懶鳩個陣都會咁

有 琴日你咪整咗俾我食囉 今日成日離唔開馬桶

Yo

果然大家都係聰明人

好行不送😀

叫咗你唔好成包粉倒入口你又唔聽

88

碎晒比你好入口

Yo boommmm

小心啲🙏🏿

登妹

人情冷暖。。😔😔🙏

屌你老母就係你成日整壞個common微波爐

8你老母

以前返工叮龍蝦

皮已負🙏🏿

想拎嚟磨碎整膠囊可以嗎，補充鈣質

要準備搶1001了

爽啊

唔關我事。。之前有人拎嚟叮雞蛋。。

以前有個同事on99 拎包咖喱去叮 又唔倒出嚟 爭啲爆炸

搶到先算

用微波爐真係要考牌🙏🙏

最怕空氣突然安靜 然後搶唔到

拎晒佢

Oh jeez你做咩喺度

我覺得排隊搭車都要考牌

聽日去邊蒲

今晚開心

我地轉場啦gogogo

屌緊女

咪撚覆佢啦屌

搶到12promax

我屌你老母走先

我又要搶

我屌你老母

聽日開始好撚多比賽 希望隻腳生性屌得住

轉去邊

玩唔玩among us 呀今晚

希望今晚爆到po

我唔得

屌 就盲

好啦有機會玩

Blk佢啦

比咩

幾多年無爆

撚樣完全封閉你

足球

白卡佬。。

想為你打氣

原來個po唔係開左好耐

搶呀

由2月開始

冷冷的空氣

討論內容可唔可以有質素少少。。

你起主題

好似咁

人去樓空

我自己一個喺度又有咩意義呢

980

呢邊又開始嚴重了

袋底撈

要溫書

係咪無人帶口罩

你有冇買定嘢呀

聽日考六課 我依家先溫第一課

電話熄wifi

唔洗溫

想食

食過真係幾好食 不過應該以後都冇得再食

我想食袋低撈喎

我知

大家食粟米片鍾意脆脆地咁食定浸到林晒先食

996

要樓主個袋低泥先好食

.

....

樓主

hiii